同盟12

點解易先生咁忠心既?

殺

Yi

易先生

鮑姐應該隨身袋枝槍先啱

鮑姐跑步好好笑

鮮血之結末

一級殺手

Master yi

之前講易先生咁好抽 宜家就輕鬆死

阿鮑手車

易先生被buff

中左罩門

係

易大師

比佢地打走左啦

比人破咗罩門

Rip 易先生

點上啊

女殺手好面善

易先生平時咁OP 咁就死左

又會用刀唔用槍...平時日日幾十把槍

薇姨識功夫 令熊點會唔撚識

叫terry 扮真心膠趕走班刺客算啦

對方又係唔用槍

佢個位閒閒地10幾萬個月

Master Yi 快啲出 Meditation 啦

屌 以為鮑姐撞佢地

死清光

好撚煩棋靈王

成個結局篇個尾剪到咁垃圾，想點吖

快D召喚Terry幫拖

估佢係高子杰老豆

亞視鵬對亞視眼

3個人寧願拎刀都唔拎支炮射 on99

易先生呢場好似為死而死咁

鮑姐廢到

保鏢得易先生
好心落啲本搵多幾個k呢啡做保鏢啦

個殺手識猛虎硬爬山

鮑姐一車撞死易先生同三個刺客
跟住15分鐘後 易先生同三個刺客又係安全屋行出黎

Yi定Yik

佢地唔知，其實最好打果個係我，哈哈哈

城寨見過?

你地估易生最後上唔上到車

因為佢係KC

結局都要死

打走左鎗

明知有危險點解唔請多兩個保鏢

做乜唔開尾門比易先生上車？

究竟呢套野係咪兩批人寫劇本？

點解最後兩集可以on9 到咁

易先生 上車

易先生: 手筋腳筋都斷哂 點上阿?

亞視柵d亞視味傳染左比胡定陰

淨係得一個貼身保護
夾硬要kc死

對方一黎就用刀喎

易生

口技正唔正

殺手都係煎pan請既

出鐵布衫致敬某套電視劇就正

其實點會咁少人
得一個易先生

可能導演想全部死哂

其他人點信呀

吳嘉樂今集唔出場既

一見到話係安全屋行出黎既留言就忍唔住笑

半個鐘

點解陳山聰唔一齊行

你真係想得太遠

上撚到
企都企唔到手

睇佢個勢都係爛尾，都係轉台算

之後KC係安全屋出番黎

趕完場

易先生先係rainman
扮死之後...

究竟套劇全盛時期有幾多人有陣亞視味

Spawn

之前有人講過，唔同線嘅劇情會分唔同team人寫
即係會分爭產team，打鬥team

係安全屋

仲有半粒鐘邊做得晒 實爛尾啦

Terry無啦啦係安全屋行出黎

你地咪on9啦，計中計黎

安全屋係打機check point

Left 4 dead

果個kc黎
易生係安全屋

屌 我都係

X2
仲有d 留言我一路睇一路笑

金天都係安全屋?

Terry: 舅父 等我幫你擋一刀

仲有幾多間安全屋

易先生好撚有型 乜都可以當武器

個編劇以為自己好醒，好精彩

又話留係安全屋
留左咁多日
走出來做乜7

成撚日係停車場都出事

又槍戰

不如搭的士好過啦

依家啲戲死曬啲人就好似好激咁

嗰頭開得唔差，但結局篇真係不忍直視

唐太宗都係安全屋

Terry： K～C？發生咩事呀？

on9

Rip

kc

唔鎖車門

易先生RIP

咁撚快死哂

俾人捉去強姦lu

KC

自己唔走搞到易先生既死冇晒意義，on9令熊

鮑姐：停手！

一陣見 易先生

咁多人唔一早出黎

仲以為易先生係final boss

仲要死得咁撚慘

點解冇人馬保護鮑姐 得易先生一個

ok,可以去安全屋

易先生rip

講笑咩做咁多嘢十幾萬，普通公司高層都過廿萬一個月啦

Kc

個個都係搶頭

好撚顛
話晒好多一家大細睇緊嫁wo

直面描寫割喉？？

好sad

浪費咗易先生條命

結局安全屋名單:
易先生
同盟班叔父
KK
ricky
johnny cub
混血美女
iq140
霍景良同兩個仔
仲有冇?

屌你老母又自出自入停車場

吳嘉樂唐太宗有陰謀

易先生喺成套劇好撚出色
Rip

易先生最後嗰表情

真係on9 次次係停車場被人偷襲

易先生忽然變廢

易先生係咪鮑姐條仔

rainman係棋靈王？

傻啦，計中計黎

個女殺手係利穎兒
好撚正低胸

最衰都係kate累事

無知一問 點解車門話開就開左 唔係有鎖架咩

屌

仲以為terry走出黎救kc

薇姨都無

頂你

易先生：安全屋見

其實尺度都好大下
日劇同韓劇刀都要打格仔 宜家仲直接影住割喉

用火箭炮炸左佢
阿媽又冇痛苦
又可以搞掂哂佢地

殺人點止十幾萬一個月

把刀插落去再扭一下真係幾正

對眼真係好撚柒

透定個bbq爐 半個鐘後見

負評唯

個鎖去左安安屋

行刑

令氏停車場最危險

成套戲最撚鍾意就係易先生
佢做得好有型

其實點會次次行咁遠去攞車
仲要非常時期

肯定又有人無命去教堂啦

跌進夜霧 憔悴趕路 太多傷心感嘆號

戴七
張誠

又要假死啦

電視城

又用踢槍個招

成班人企撚左係後面

點解會打得過

屌你後面班人睇戲

表哥一啲戲份都冇

開比易生呀嘛 應該係

terry:放開我舅父

我要你哋冚家死喺我面前

又計中計

定欣問號.jpg

職業打手快閃黨

又係一收尾個個變晒弱智

安全走廊

連刀手都係假既

垃圾編劇

計中計中計中計

易先生唔好死

都冇聽電話做乜講野

原來個黑影係pan

對住空氣講電話

好似係無線個打女?

不如改名叫'計'算啦屌

黑化pan

計中計計中計計中計計中計

呢套野真係好撚癲

殺數開盤
< 15 1賠3
16-20 1賠2.5
21-25 1賠2
>25 1賠1.01

一睇就知面形一樣

快閃打手

易先生果幕睇到喊左出黎

鐵血的黑衣人

蕉pan 有iphone 用， 胡定欣無

個保鏢哥哥跣親

會唔會變護花危情結局，陳展鵬臨死同胡定欣表白

吊腳褲

好柒

今次冇terry

結局全部係安全屋bbq

朝家八極一拳一個啦

香港啲碩q對人拳打腳踢

邊撚個蔣雲天呀

有咁多老臨得閒喺度做戲都唔派去保護老母

一叫就班到咁多人
平時打仗就得幾丁友

全部跳起 yeah

同個看更講

杰係rainman？

Rainman

蔣天生???

who the fuck？？

易先生：放心，我都0係安全屋

搵誠哥班救兵

洗唔洗電佢呀

最後彈個無里頭

大堂CCTV收音架咩?

又要死啦

唔係請上去係電暈佢

Rip kent

岳華？

拍緊iron fist?

易先生已成功進入安全屋

又SDU

電我ken池丫那

有幾個女殺手好似

扮神父？

弱智

Kent

一個減罪主席有無咁撚勁

咁多人打胡定欣
咁少人去救鮑姐

咩木黎

剷除你！

亞視兩大一姐

kent 都要死?

木板檔子彈

咁都有得避

喜劇之王

嘩 d殺手好mk

死攣毛都大頭

柒展棚

咪臭係

個結局做乜撚嘢

揸shot gun條女

羅樂霖

發生咩事

把聲邊撚個

邊個？

咩料

其實啲有錢佬唔見得光咩？

又係大Sir

下 呢個酒樓老闆

佢知道大佬係乜水 直接置之死地而後生

幾個2打6係四大BOSS

背書

通識堂？

背左幾耐

御用

講呢D

d槍手好蠢

新聞報導？

屌你抄竊聽風雲2

木凳擋子彈 製作真係好認真

真係好撚ON9

咦原來把聲唔係郭sir

地主會

六點半新聞報導

多間銀行倒閉背書

大sir好多戲癮

佢講完又唔笑先好野

亞視鵬：今輯獎品包括...

用炸彈啦ON9

on9 到
同盟上面仲有個大同盟

好柒

當香港教堂鐵造架？

Boss係呢4條友？

用新資料夾 新資料夾(1) 咪冇事

數得咁快

係真係假你地最清楚

都係口遁最勁

𠊷數

煎pan成為新rainman

幾時講到共產黨？

時間仲數得快過龍哥

好

神作

真係展鵬

10秒

憑我夠亞視

新Rainman

四天王之上仲有三XX 二XX

真係變rainman

同盟2

憑我喺亞視學到嘅

好大家打和 super

做乜撚嘢

咪報完一輪唔報囉 巴拿馬文件咁大件事咪又不了了之

仲勁過共濟會

黑仔

新rainman

做咩衝出去柒

kent要死了

ken池 安全屋見

咩鎗黎 唔中概

企定定等人打

掟個炸彈得唔撚得呀,成日尻射好悶

Kent得三條o靚 瓜曬

黑化成功

點解好似搞到收唔撚到科咁

等佢地傾埋先射

死撚晒未

死撚晒

點解永遠唔用菠蘿

好難頂呢套膠劇

呀
跟住冇子彈

係搬去安全屋

Ken池

Kate池去左邊

煎pan想令氏做正行，但做唔到，唯有自己做rainman先有機會

點呀⋯⋯
成件事有點on9

Ken池先係真愛

Ken池！

講咁多就係推自己做新rainman

呢1 個鐘死咗幾多角色

黑仔RIP

死撚哂

玩左咁耐都無差佬

殺人永遠都係咁多廢話

又等人到

你死先

Rainman隔離啲人會殺rainman啦

得15mins 想點收科

死晒

ken池

廣告班友死哂

kate呢?

又因為講廢話而死

笑死

又廣告

身痕仔

人地咪話蔣生想聽下佢講咩，即係話個 Cam 根本收唔到音

番poly裸跑啦你

+1

成套劇啲對白好尷尬

其實佢想搶rainman個位好耐
一切都係計中計中計中計……

咁撚多廢話，最尾咪江美儀你死先囉

續集？

夠啦

香港4條友就叫大同盟 咁佢地之上肯定又有個世界盟啦
咁最尾個盟係乜撚野

又爛尾

又扔低kate

帶得果個幾條友就話去救人，頭先拍戲呃胡定欣就成村人

我懷疑呢套野D幕後都係ATV過黎 膠撚到呢

kent隻手中槍，好似講到就死咁

其實我都唔明點解佢要親身出黎
搵一級殺手殺咪得囉

點解同盟上有同盟係on9?

跳舞王子

我覺得有

令家淨返幾多人？唔計工人

咁佢播錄音做乜鳩

亞視棚成功令亞視味起tbb復活

啲人死撚曬佢啦屌

英雄聯盟

陣間播2年後 再用對白解畫 跟著有幾個仔女跑黎跑去 完

1哥直線電話

得返十五分鐘

富可敵國

最合理既結局就係所有人死晒

有以太會

同盟2 大同盟

如果個編劇係新仔：
如果係老屎忽

全部係安全屋 未死

聯盟

打次啤幾錢上落

歐盟都係同盟啦 唔明有咩問題

薇姨呢

點解近來TVB d 劇成日死咁多人

副警長 好人 想打擊罪犯
TVB既劇集點解要諗到柯南咁?

好心同盟咁勁 請多d人啦

友情客串

安全屋：呢度爆哂喇你老味

套野真係好撚垃圾

跛co

個編劇係新人有咩咁
啲計中計睇死人

得十五分鐘仲要講陳展鵬黑化 痴線

共產黨咪最大同盟

冚家盟

爛尾，垃圾
一陣上bbc屌柒佢

肯肯定有續集

可能最後有FBI

老解清場

逼撚過籠屋

未必玩真錢 拍戲姐

笑到仆街

睇死依套野又係衰收尾

鮑姐愛好

混血美女死係咪又戲

續集叫咩名？

Bbc打手？

咁其實有無內鬼

果1分鐘的對白我覺okay

續集 全部人係安全屋出黎 重新鬥過

感覺煎pan會好似WOW咁
自己做巫妖王控制d衰人保護香港之類

佢地鋤緊dee, 咁得閒望住cctv

快撚d完廣告啦

無續集掛 啲家人死曬搵咩拍

kent一個點頂人一隊team

其實煎pan都講得岩，江美儀揚哂我不如換人

On撚9

你知道D太多了

我都想知

亞視風雲

帶咁少人去救老母

唔開燈打牌

仲有方法令套野唔膠 最後15MIN開名話共產黨係最終BOSS

而家所謂嘅大制作結局係咪一定要係咁死人

留低胡定欣就十幾條友
救呀媽得幾丁友

所以江美儀

On9原來講final boss就係四個二打六

叫以太會出嚟收拾殘局啦屌

根本全部都係計嚟
個個扮死，只係為咗推陳展鵬坐rainman個位

作死咩

咪係

口遁都出埋 又穢土轉生 抄火影

估左咁多集 原來無

係一定要假死

再上面有中美同盟

計中計

套野太on9

平時易生都一打廿個 係今日先比3個搞掂

嗰編劇以為自己係八奇

第1集,一打十幾枝槍,仲可以做指揮家

大制作元素: 安全屋

又口遁

好撚中二

開搶就開搶啦屌

一級

你好煩呀

其實同盟既世界每人有兩條命，你地諗多左

鮑姐仲學人講道理

自己洗手唔做就逼人唔做.
好地地一家人食下飯咪算

Shuuuuu!

笑撚死

一級殺手 勁d(好似係)

估中左

陳山聰好冧

笑死人咩

係呢個時候都會睇msg

痴撚線

以為要嘴落去

似？

ON9

啲對白想點撚樣

今天臭西玩完

隻手好返了

口水都浸死rainman

真係好on9

膠到震

阿鵬

笑死，爛尾。

好似愛立信手機廣告

On9

編劇趕收工

冇事冇事冇事冇事

個個睇電話

好撚好笑

咁多人死都冇佢份

殲滅

真係on9

金天又喺安全屋鳥

仲要金天仲收到

做乜要send埋畀金天

風頭火勢仲睇WHATSAPP

咀遁

果個時間點會聽電話
你開會都未必會聽電話啦

由頭到尾都不合邏輯，何來爛尾

由煎pan出就比人nerf
明明第一集播住歌幾撚型
之後由冷靜撚變左衝動撚
人物設定笑話黎

咁易殺死金天
咁洗咩驚佢

表哥真係好樣衰

個期比左踩過界少左集

番工睇咩whatsapp

應該踢佢出group先

hj 2Q，賓周都損

之前話黑仔佢地一個等於一枝軍隊

屌你揸住支槍睇msg

好似龍騎

wtsapp gp

做rainman幾好呀

家陣啲90後返工掛住睇手機

真係on撚9 垃圾到笑

群組msg 懶得留白返金天

仲要明知自己就死 都唔開槍

等佢唔會死得不明不白 香港良心

有無人cap到圖

行動熄電話

不忘睇msg

胡定陰好樣衰

又假死

條屍假嘅

又死

佢係安全屋入面

老了

下 未出對打wo 係lift

一定唔係啦

條屍係假既

安全屋見

囧，主角死左？！？！

阿杰都去埋安全屋

假死咋話

喺安全屋啫

胡定欣同煎pan打個段有冇出過

出續集

全世界都假死

煎pan死埋?

好撚兒戲

屌咁就2年後

之前話阿欣係內鬼果d, 同我行出黎

真係咩人都死得

唔係假死 我即刻死

屌你godfather咩

自殺？

兩年後

有個孖生?

on9唔死點做rainman

再係咁，間安全屋要換間大D既

亞視鵬下場同亞視一撚樣

條屍一定係搵條友整容啦

頂你，tbb真係十年冇改進

Skip 踢gp個step

杰

無

BBQ

但要扮活力可愛後生女

薇e?

無影條屍出黎 一定未死

bbq

萬家燈火

屌變成薇姨

扮死有權有勢有錢有女

點解係打比Kent 而唔係打比鮑姐

薇姨番生

薇姨look

肯定又假死

天水圍日與夜mode

個Group叫咩名

埋尾快過火箭

對唔住

變返天水圍的日與夜

微姨

都話廣告宣傳片，點解係要執著呢個位咁撚on 9

等睇個心又生右邊

警方都係rainman手下 扮死姐

安全屋bbq達成（1/1）

回歸BBQ?

安排啊杰假死先可以背後繼續做雨男

死淨山聰一條佬玩一皇N后

我估陳展鵬假死做左rainman

池池池池池池池

大制作

結局煎pan 做新rainman 完

文偉鴻幾時收皮

岩岩想咁講

薇姨

鮑姐做農夫

靚湯個LOOK

靚湯

黑髮靚湯

最尾鍾仔見倒令熊佢地黎:哇，令主席，乜你地咁遲先到架，黎黎黎，個爐透好咗喇

點會死啊 咪話Rainman身分俾人估中左
之後一定係扮晒野話佢死左 之後煎Pan咪做Rainman

純樸

Kent有good end

要估

成套劇

吳家樂去左邊

又 BBQ

立花渣林寶個段呢?

唔記得左梁烈唯？

個額頭d紋

幾耐冇bbq

睇呢套on9戲既都on9

胡定欣殺左杰呀

準備bbq

wtf

睇套爛劇睇到心臟痛

死撚左啦

一陣好大機會bbq

大大佬又唔駛打?

似係假消息當佢死左先做到雨人啦

佢條女都係

最後一定見得翻

100% ball

吹到。。。kent變左做律師

最尾ending應該係影煎pan變奸果幕

仲on9過bbq

嘩好撚叻叻豬呀

仲有使徒2呀

死撚左

重睇啦

不嬲都係

不嬲係律師來

當cult片睇都ok

又話搵到條屍 又話打探緊

一向都係

搵到條屍唔洗認架?on9

仲有個b

爛哂個尾

佢唔係不嬲都係？

佢不嬲都係

垃圾我屌

假的

山聰有後宮玩

淡妝正d

鮑姐其實好唔岩做呢個角色
真係做番D市井先岩佢

呢套好用力講對白但係出唔到好有權勢既感覺
最後仲要講道理

又話搵到條屍？
又話未死⋯⋯

媽咪呀
我好亂

不嬲都係律師

佢不嬲都係 你jm9

胡好撚on9 死左點唔會掉你

表哥有左

下星期一使徒行者

屍無樣睇。。。。

屍都搵到wor...

有無人可以講返咩事
俾老豆轉左台

我估過佢係Rainman係試兩個post冇人理我
個個高係易先生

佢第一集已經係 屌你重睇啦

阿鵬死真係死左既話 全post一齊死啦

四大家族要殺人點會比你搵到條屍？

使徒2都唔係佢做監製

表哥個樣笑你on9

跑馬

羅樂林出場有咩意義

佢邊有份

亞視眼真係好柒

認真問，唯唯係邊

獨佔飽姐

屌 真係好爛

RAINMAN

安全屋

亞視眼

我老母問點解一隻耳環戴兩年

抄人中之龍

辣殺

吳家樂呢？

同左霞姐一齊晚晚掛野

一早死左

屌 呢個look 好大陸仔

雨男鵬

好中二

係啊 屌

做乜柒啊個結局

成套劇既主旨：
人總要有希望，永不放棄。

想點撚樣呀屌

打晒飛機

要死了

死剩D女人

死左啦

殺曬佢哋地

幾時殺埋依4件

好濕鳩

離遠睇後宮，人中之龍結局？
桐生子杰

殺埋四大家族

又係叫rainman...........

唔駛改名？

依家

發生乜撚野

做乜撚野

佢地係咪打左兩年牌

美國政府都買我地怕

屌 大愛鵬

又復活

我都覺得好似人中

香港可以控制美國

其實係AV珍藏

好柒

超級膠劇

屌做乜撚嘢

四大家族

做乜鳩

地球盟

果幾個大佬ON99咁 日日係度幾丁友賭有咩好玩

又黎

戇鳩

又擺上網

Cia

CIA

......

又自爆

威脅 恐嚇 辣索

usb

又自爆
又做on9事

做咩要講出嚟

自爆

可以返安全屋搵老母啦

攬炒

好鍾意自爆

痴線

CIA又關事

放左上連登

勁過共產黨啦

收皮啦

變咗喜劇

好膠

亞視

維基解密

噬謊者?

繼續吹

............

幾個大佬會唔會咁撚廢

咩編劇黎

好型

ON99 又要驚江美儀 又要用亞視鵬

最後幾分鍾反cup

連最後大boss都難逃變弱智嘅命運

好好笑

4個人 無一個有槍 屌你老母

反高潮

殺左佢!!!

一下收哂有錢佬皮 係咩玩法

神劇 推到拎今年最佳劇集

好似睇緊漫畫咁

好膠啊痴線

成日自爆

好撚柒

on9劇no1

快速完結

咁都得

乜撚野呀

膠都廢事脾

都唔知講咩好.....

算唔算是爛尾？

完！

屌你

成套劇真係好撚柒

四大家族仲蠢撚過iq 140

柒撚到 我起晒雞皮

唉屌

膠到唔識講

咁就完

咁容易俾你威脅到？

趕收工呀
大家將就下啦

人才盡在亞視

垃圾

呢套野真係好鬼求其 ...

過馬路比車車死

笑片

比車撞

4條廢佬居然驚左煎pan
之前d野又做到咁兇狠

仲有3分鐘

洗唔洗咁撚快呀

放完上網仲要咁好心同佢地講返

使徒行者3

呀欣

年頭馬明套心理醫生劇 個結局過汁過呢套好多

膠撚到痴線，做乜鳩野呀

不黝都係律師

醜男醜女打車輪會好噁心

你估得佢識假咩？

巴閉到可以做美國總統

好老土

做乜野...

睇車呀

去找消失的國度～

乜撚啊屌

亂鳩咁黎

2年收四大家族皮

皇道漫畫？

其實bbq完左佢咪好囉

有邊part唔爛

做乜撚

做rainman之後完咪算 宜家on9到

我寧願冇睇過結局篇...

唔洗有續集

仲諗住做重頭戲

最後被車撞死

自己犯住法咁cap人地d犯罪証據

垃圾到咁

就快統一地球 做地球王

咁撚啱
你話佢唔係boss我都唔信

其實果4大boss可以拍多一輯..........

不如話班ON9打牌四人歸西算啦
痴撚線

我估呢個POST既人做編劇都寫唔出咁ON9

離不開 留不低怎麼傾訴

係都要大團圓 on9

TVB 成日都係有頭威冇尾彩

其實成套劇都係主角發春夢

仲要慢慢sir低係凳 真係睇到好尷尬

如何在大結局令一套劇變辣殺

監制唔係佢喎今次

有冇人可以好完整講番今集劇情做乜鳩

代表冇續集

膠對白,配合埋佢個樣,
真係好膠

真係衰收尾

要出動CIA

假死都唔走去整容 大搖大擺行街

扑野了

好撚老尷

隻usb俾左綠色和平

其實呢兩年已夠拍套戲，但咁流咁交代

IQ有幾多！？

有錢佬會唔會袋散紙出街呀

dont 撈 do what

摑完又要攬住

撞車 ->失憶->同盟2

究竟我睇左d咩

行出馬路俾車車死即刻變神劇

煎pan=冠軍 贏左四大天王

因為tvb同jump一樣，正義必勝

去完台灣之後爛左好耐

個結局係亞視pan背後做rainman控制所有野其實仲好

薇姨 ： 醒啦起身啦

果4個咁有錢 又會突然無人聽佢地點

成套笑片黎屌你

可以扑野未

最後比人暗殺就真係完美結局

哇！！好撚娘！！！！

屌....雨中漫步

屌。。。。

套套趕收工 就唔好撚拍啦 拍愛回家算鳩數啦

完

好柒啊

點只結局啊大佬

屌你老母老套到

把遮廢嫁？

想嘔

厚粉鵬好做作

垃圾到爆

明明有遮

有遮唔撚用

個結局

地下有遮

屌你老母咁就完
垃撚圾

四大家族，無咗 香港點算。

屌你老母

好撚on9 我睇左啲乜

隔離有把遮...

一隻USB ko 全港4大家族

點解唔攞返把遮擔

鋤足兩年dee 做有錢佬都咁慘

垃圾 意料之中